覺唔覺個名有個普字嘅都好堅？

普捷天奴

普通話

普通啦

高c 樂

川普

普巴

程普

高普
肥普

想問幾時開始連登仔接受嘅呢個大陸譯法？
見好多人用但無人屌

卓林普

川你老母個臭普

四川普通話

尤聲普

梅麗史翠普

普羅米修斯

熱普城

特朗普唔係仲大陸咩

普丁

利物普

普京

普六茹堅

川普係台灣譯法，大陸都用特朗普。

普利斯通(Bridgestone)

格拉咸普爾算唔算？

普洱